開連登名喎

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

一班真廢老對住一個虛無嘅網上討論區咁驚

連登無分仔女，我地係中性
唔好搞性別歧視

以為自己係元朗嘅特首呀？

戇尻

唔洗改圖

未得閒理佢

一向都係以 badykingdom 名義入城

推
721 見

報警睇下會唔會理?

夠啦唔使再開POST出面已經有
我哋好忙架, 邊得閒理鄉下牛屎佬